{
  "AllQCM": {
    "QCM1": {
      "Question": "Question1: Que CLR signifie",
      "Answers": [
        "1: Common Local Runtime",
        "2: Common Language Runtime",
        "3: Common Language Realtime",
        "4: Common Local Realtime"
      ],
      "GoodAnswer": 2
    },

    "QCM2": {
      "Question": "CLR est responsable de _______ ?",
      "Answers": [
        "Garbage-collector",
        "Sécurité d’accès au code",
        "Vérification du code",
        "Tout les réponses sont vrais"
      ],
      "GoodAnswer": 4
    },
    "QCM3": {
      "Question": "GAC signifie __________ ?",
      "Answers": [
        "1: Global Assembly Cache",
        "2: Global Assembly Store",
        "3: Garbage Assemble Cache",
        "4: Global Advanced Cache"
      ],
      "GoodAnswer": 1
    },
    "QCM4": {
      "Question": "Question 4: Que fait GAC ?",
      "Answers": [
        "1: Stocke les « assembly » .net partagés entre plusieurs applications.",
        "2: Stocke les dll globales.",
        "3: Mettre en cache les données d’application.",
        "4: Aucune de ces réponses"
      ],
      "GoodAnswer": 1
    },
    "QCM5": {
      "Question": "Question 5: Quels sont les types de JIT?",
      "Answers": [
        "1: Pre-JIT",
        "2: Econo-JT",
        "3: Normal-JIT",
        "4: Tout les réponses sont vrais"
      ],
      "GoodAnswer": 4
    },
    "QCM6": {
      "Question": "Question 6: Garbage collector(GC) comprend _______ générations.",
      "Answers": [
        "1: Un",
        "2: Deux",
        "3: Trois",
        "4: Cinq"
      ],
      "GoodAnswer": 3
    },
    "QCM7": {
      "Question": "Comment forcer le garbage-collector à s’exécuter?",
      "Answers": [
        "1: Utilisation de la méthode GC.Run()",
        "2: Utilisation de la méthode GC.Collect()",
        "3: Utilisation de la méthode GC.Collection()",
        "4: Utilisation de la méthode GC.Finalize()"
      ],
      "GoodAnswer": 2
    },
    "QCM8": {
      "Question": "IL en.Net signifie ________?",
      "Answers": [
        "1: Intermediate Language",
        "2: International Language",
        "3: Interoperate Language",
        "4: Intermediate Local"
      ],
      "GoodAnswer": 1
    },
    "QCM9": {
      "Question": "Quel outil est utilisé pour voir le code IL?",
      "Answers": [
        "1: Util.exe",
        "2: IL.exe",
        "3: GACUtil.exe",
        "4: IDASM.EXE"
      ],
      "GoodAnswer": 4
    },
    "QCM10": {
      "Question": "Question 10: Que signifie le terme « boxing » en .net?",
      "Answers": [
        "1: Convertit le type de valeur en objet",
        "2: Convertit le type de référence en type de valeur",
        "3: Convertit le type primitif en type valeur",
        "4: Aucune de ces réponses n’est vraie."
      ],
      "GoodAnswer": 1
    }
  }

}
